大家可唔可以為香港默哀一個月 唔好再post飲飲食食

9月1日到10月1日 呢個月好關鍵 一來開學之後 罷課成唔成功都好大影響 場運動捱唔捱到國慶又係超級緊要 我希望大家係呢個月 拎出為香港必死既決心 唔好再post吃喝玩樂既野 為香港 堅定咁緊守個信念 帶動其他人 唔好一齊變返正常 得唔得啊？

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

無post 3個月

一樣 但係仲好多人若無其事

expressive !

六月尾剛開始時正好去旅行, 返黎一張旅行相都唔貼

香港大禍臨頭, 仲貼玩樂相? 枉稱香港人

全部改走個人資料, 對抗三毛軍啦

冇post好耐
冇心情

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

我都係6月尾去
去完都冇心情
叫我打啲開心caption完全做唔出

Push

一早冇post

完全抽離唔到 點解仲可以po咁多吃喝玩樂

每年嘅六到九月都係去玩嘅日子
而家？
莫講話玩
連女都唔想媾

唉屌 睇到想死

身邊成班港豬
講極都無用
有個fd 出面打仗佢淨po fgo截圖都算
琴晚太子屍殺列車發生完之後佢仲可以咩表示都無
問佢有無睇發生咩事
佢話有呀 下一句又繼續講番手遊d野
我懷疑我同佢身處平行世界

6月開始就無post過飲食旅遊相，邊有心情。
所有社交媒體都係抗爭新聞和照片……

推

一日香港唔重光 都唔再吃喝電玩樂

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

以前基本上post野，依家反而多post左

開埋twitter post野添